(TG)扮工·食雞·LOL

扮工時間吹水多
收工唔打機撚台狗點過日晨

Hi